（預言）香港醫療服務 不存在港人優先 病毒疫苗 優先給予內地人民

香港政府唔好話我睇死你啊！！

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽